Надо сделать одностраничное приложение.
В нем - визуально видна таблица с записями, например c колонками:
first name, last name, возраст, email

Необходимо реализовать операции create, rename, update, delete.

Использовать react и по возможности бекенд на Java (база - любая).
Вместо бэкэнда можно использовать json заглушку, куда лазать и доставать 
данные.

По колонкам - можно сортировать (хотелось бы).

Сделать валидацию полей.
(напр, пользователи старше 80 лет, в базу не добавляются, проверка на 
валидность email)
(необходимо правильно орагнизовать логику, названия, обработку 
исключений, вывод сообщения об ошибке)

Отдельно:
В модальном окне (отдельном) показывать информацию по выбранной записи 
(first name, last name, возраст, email), по клику где-нибудь на записи 
(напр, на иконку).
А в другом модальном окне - другую информацию, например информацию о 
сервере.
Т.е. необходимо чтобы одно модальное окно использовалось для разных 
типов данных, этим проверяется работа с шаблонами.

Можно написать пару unit-тестов на фронте.